<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: ungene | My Octopress Blog]]></title>
  <link href="http://batfink.github.io/blog/categories/ungene/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://batfink.github.io/"/>
  <updated>2013-11-03T21:38:49+01:00</updated>
  <id>http://batfink.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Victor Nystad]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Loddbøker og basar]]></title>
    <link href="http://batfink.github.io/blog/2013/11/03/loddboker-og-basar/"/>
    <updated>2013-11-03T21:08:00+01:00</updated>
    <id>http://batfink.github.io/blog/2013/11/03/loddboker-og-basar</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Da har dugnadssesongen satt i gang for fullt i musikkorpset og fotballklubben, og vi har ikke mindre enn 4 loddbøker og 8 julekalender-skrapelodd å selge, og har også gleden av å invitere til musikkorpset sin årlige basar 24. november på Kleppestø Videregående Skole for de som har lyst til å være med på det.</p>

<h2>Musikken sine lodd</h2>

<p>Loddene koster 5 kroner, og blir trukket på basar-dagen.</p>

<h3>Premier</h3>

<ol>
<li>Gevinst: Høystrykkspyler, verdi 3500</li>
<li>Gevinst: Sykkel fra BOA Sykler, verdi 2000</li>
<li>Gevinst: Fiskestang med tilbehør, verdi 1000</li>
<li>Gevinst: Pinneside, verdi 500</li>
<li>Gevinst: Pinneside, verdi 500</li>
<li>Gevinst: Fruktkurv, verdi 250</li>
<li>Gevinst: 2 kinobilletter, verdi 200</li>
</ol>


<h2>Basar</h2>

<p>Basaren er som nevnt søndag 24. november. Vi har ikke fått noe klokkelsett ennå. Dette pleier i grunnen å være koselig å være med på. Det er kafé som selger kaker, boller, kaffe etc., og det er åresalg der man kan vinne premier donert av foreldrene til ungene i korpset. Kanskje noen av Kristi sine glass dukker opp som premie?</p>

<h2>Fotballen sine skrapelodd</h2>

<p><img src="http://batfink.github.io//s3-eu-west-1.amazonaws.com/kristiogvictor/skrapelodd.jpg"></p>

<p>Disse koster 50 kroner stykket, og er laget som en julekalender der man skraper en rute hver morgen. Her går det an å vinne pengepremier på opptil 100.000 kroner, tursekk, sovepose, Hardanger bestikk etc. Full premieoversikt står på baksiden av loddene og er for lang til å gjengi her ;&ndash;)</p>

<p>Send oss en sms hvis det er noe av dette som høres interessant ut :&ndash;)</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
